# Translators: The string must NOT contain the "%" character and must be a single-line string.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: Enhanced File Manager Actions for Linux\n"
"POT-Creation-Date: 2025-11-13 12:12-0300\n"
"PO-Revision-Date: 2025-12-04 00:00+0900\n"
"Last-Translator: \n"
"Language-Team: Korean\n"
"Language: ko\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Generator: Manual Translation\n"
"X-Poedit-SourceCharset: UTF-8\n"

msgid "Done!"
msgstr "완료!"

msgid "files"
msgstr "파일"

msgid "Would you like to continue?"
msgstr "계속하시겠습니까?"

msgid "directories"
msgstr "디렉토리"

msgid "items"
msgstr "항목"

msgid "The command failed."
msgstr "명령이 실패했습니다."

msgid "The output file does not exist."
msgstr "출력 파일이 존재하지 않습니다."

msgid "Finished with errors! See the log:"
msgstr "오류와 함께 완료되었습니다! 로그를 확인하세요:"

msgid "Your system does not support clipboard operations."
msgstr "시스템이 클립보드 작업을 지원하지 않습니다."

msgid "Could not find a package for:"
msgstr "패키지를 찾을 수 없습니다:"

msgid "The following packages are missing:"
msgstr "다음 패키지가 누락되었습니다:"

msgid "Would you like to install them?"
msgstr "설치하시겠습니까?"

msgid "Installing the packages. Please, wait..."
msgstr "패키지를 설치하는 중입니다. 잠시만 기다려 주세요..."

msgid "The package was installed, but a system reboot is required."
msgstr "패키지가 설치되었지만 시스템 재부팅이 필요합니다."

msgid "Could not install the package:"
msgstr "패키지를 설치할 수 없습니다:"

msgid "This action will delete the selected items."
msgstr "이 작업은 선택한 항목을 삭제합니다."

msgid "Total selected:"
msgstr "선택된 전체:"

msgid "Total:"
msgstr "전체:"

msgid "Some items could not be deleted."
msgstr "일부 항목을 삭제할 수 없습니다."

msgid "All items were successfully deleted!"
msgstr "모든 항목이 성공적으로 삭제되었습니다!"

msgid "Could not access the directory:"
msgstr "디렉토리에 접근할 수 없습니다:"

msgid "The destination file already exists."
msgstr "대상 파일이 이미 존재합니다."

msgid "Unable to move."
msgstr "이동할 수 없습니다."

msgid "OK"
msgstr "확인"

msgid "Cancel"
msgstr "취소"

msgid "(Empty)"
msgstr "(비어 있음)"

msgid "Select the ones to open:"
msgstr "열 항목을 선택하세요:"

msgid "Select the ones to reveal in the file manager:"
msgstr "파일 관리자에서 표시할 항목을 선택하세요:"

msgid "Select the ones to open in the web browser:"
msgstr "웹 브라우저에서 열 항목을 선택하세요:"

msgid "Select the ones to delete:"
msgstr "삭제할 항목을 선택하세요:"

msgid "Password"
msgstr "비밀번호"

msgid "Type your password:"
msgstr "비밀번호를 입력하세요:"

msgid "The password can not be empty!"
msgstr "비밀번호는 비워둘 수 없습니다!"

msgid "Yes"
msgstr "예"

msgid "No"
msgstr "아니오"

msgid "Finished! The output files are in:"
msgstr "완료! 출력 파일 위치:"

msgid "Finished, but there is nothing to do."
msgstr "완료되었지만 수행할 작업이 없습니다."

msgid "Finished!"
msgstr "완료!"

msgid "Running the task. Please, wait..."
msgstr "작업을 실행하는 중입니다. 잠시만 기다려 주세요..."

msgid "No default application is set for the type:"
msgstr "유형에 대한 기본 응용 프로그램이 설정되지 않았습니다:"

msgid "Could not find the executable to open MIME type:"
msgstr "MIME 유형을 열 실행 파일을 찾을 수 없습니다:"

msgid "Batch mode detected."
msgstr "일괄 모드가 감지되었습니다."

msgid "Each file inside this directory will be processed individually."
msgstr "이 디렉토리 내의 각 파일이 개별적으로 처리됩니다."

msgid "files or directories"
msgstr "파일 또는 디렉토리"

msgid "You must select files with extension:"
msgstr "다음 확장자를 가진 파일을 선택해야 합니다:"

msgid "Invalid input file!"
msgstr "유효하지 않은 입력 파일입니다!"

msgid "You must select"
msgstr "선택해야 합니다"

msgid "You must select at least"
msgstr "최소한 선택해야 합니다"

msgid "You must select up to"
msgstr "최대 선택 가능:"

msgid "Could not find the output directory!"
msgstr "출력 디렉토리를 찾을 수 없습니다!"

msgid "Accessed recently"
msgstr "최근 접근"

msgid "File"
msgstr "파일"

msgid "Count"
msgstr "개수"

msgid "Issues"
msgstr "문제"

msgid "Encoding"
msgstr "인코딩"

msgid "There are no valid paths in the clipboard!"
msgstr "클립보드에 유효한 경로가 없습니다!"

msgid "links"
msgstr "링크"

msgid "Inode"
msgstr "아이노드"

msgid "Link"
msgstr "링크"

msgid "Unsupported clipboard type."
msgstr "지원되지 않는 클립보드 유형입니다."

msgid "This action will rename the selected files and directories recursively."
msgstr "이 작업은 선택한 파일과 디렉토리를 재귀적으로 이름 변경합니다."

msgid "PDF files"
msgstr "PDF 파일"

msgid "Select a PDF to use as the watermark"
msgstr "워터마크로 사용할 PDF를 선택하세요"

msgid "Signature"
msgstr "서명"

msgid "Malware"
msgstr "악성코드"

msgid "Mode"
msgstr "모드"

msgid "Bit rate"
msgstr "비트레이트"

msgid "Sampling rate"
msgstr "샘플링 레이트"

msgid "Channels"
msgstr "채널"

msgid "Duration"
msgstr "재생 시간"

msgid "Album"
msgstr "앨범"

msgid "Artist"
msgstr "아티스트"

msgid "Title"
msgstr "제목"

msgid "Quality"
msgstr "품질"

msgid "Image files"
msgstr "이미지 파일"

msgid "Select an image to use as the watermark"
msgstr "워터마크로 사용할 이미지를 선택하세요"

msgid "Key files"
msgstr "키 파일"

msgid "Select a key file to import"
msgstr "가져올 키 파일을 선택하세요"

msgid "No secret keys were found."
msgstr "비밀 키를 찾을 수 없습니다."

msgid "Would you like to import a key now?"
msgstr "지금 키를 가져오시겠습니까?"

msgid "Failed to import the key!"
msgstr "키 가져오기에 실패했습니다!"

msgid "Select a user:"
msgstr "사용자를 선택하세요:"

msgid "User"
msgstr "사용자"

msgid "Name"
msgstr "이름"

msgid "E-mail"
msgstr "이메일"

msgid "Created"
msgstr "생성됨"

msgid "Expires"
msgstr "만료"

msgid "You must select a user!"
msgstr "사용자를 선택해야 합니다!"

msgid "No public keys were found."
msgstr "공개 키를 찾을 수 없습니다."

msgid "Select one or more users:"
msgstr "하나 이상의 사용자를 선택하세요:"

msgid "You must select at least one user!"
msgstr "최소 한 명의 사용자를 선택해야 합니다!"

msgid "Directory"
msgstr "디렉토리"

msgid "Size"
msgstr "크기"

msgid "Group"
msgstr "그룹"

msgid "Item"
msgstr "항목"

msgid "Octal"
msgstr "8진수"

msgid "Type"
msgstr "유형"

msgid "You must select only two images to compare!"
msgstr "비교할 이미지 두 개만 선택해야 합니다!"

msgid "You must select only two PDFs to compare!"
msgstr "비교할 PDF 두 개만 선택해야 합니다!"

msgid "You must select only two binary files to compare!"
msgstr "비교할 바이너리 파일 두 개만 선택해야 합니다!"

msgid "No items were selected!"
msgstr "선택된 항목이 없습니다!"

msgid "No directories were selected!"
msgstr "선택된 디렉토리가 없습니다!"

msgid "The selected items are identical."
msgstr "선택한 항목이 동일합니다."

msgid "The selected images has same pixel values."
msgstr "선택한 이미지의 픽셀 값이 동일합니다."

msgid "MIME"
msgstr "MIME"

msgid "This action will move all files from subdirectories to the root of the selected directory."
msgstr "이 작업은 하위 디렉토리의 모든 파일을 선택한 디렉토리의 루트로 이동합니다."

msgid "This action will reset the permissions recursively."
msgstr "이 작업은 권한을 재귀적으로 재설정합니다."

msgid "Date"
msgstr "날짜"

msgid "Time"
msgstr "시간"

msgid "Select the output filename:"
msgstr "출력 파일명을 선택하세요:"

msgid "Filename"
msgstr "파일명"

msgid "Status"
msgstr "상태"

msgid "There are no valid URLs in the clipboard or in the selected files!"
msgstr "클립보드나 선택한 파일에 유효한 URL이 없습니다!"

msgid "IPs"
msgstr "IP 주소"

msgid "IP"
msgstr "IP"

msgid "Ping"
msgstr "핑"

msgid "Ports"
msgstr "포트"

msgid "Hostname"
msgstr "호스트명"

msgid "Example"
msgstr "예시"

msgid "Enter IP addresses or IP ranges."
msgstr "IP 주소 또는 IP 범위를 입력하세요."

msgid "There are no valid IPs in the input!"
msgstr "입력에 유효한 IP가 없습니다!"

msgid "Enter the URLs."
msgstr "URL을 입력하세요."

msgid "There are no valid URLs in the input!"
msgstr "입력에 유효한 URL이 없습니다!"

msgid "No remote URL found."
msgstr "원격 URL을 찾을 수 없습니다."

msgid "URLs"
msgstr "URL"

msgid "HTTP code"
msgstr "HTTP 코드"

msgid "URL"
msgstr "URL"

msgid "(No differences)"
msgstr "(차이 없음)"

msgid "(No line break)"
msgstr "(줄 바꿈 없음)"

msgid "(No response)"
msgstr "(응답 없음)"

msgid "Checksum mismatch."
msgstr "체크섬이 일치하지 않습니다."

msgid "File does not exist."
msgstr "파일이 존재하지 않습니다."

msgid "High"
msgstr "높음"

msgid "Low"
msgstr "낮음"

msgid "Medium"
msgstr "중간"

msgid "Online"
msgstr "온라인"

msgid "Offline"
msgstr "오프라인"

msgid "Valid signature"
msgstr "유효한 서명"

msgid "Invalid signature"
msgstr "유효하지 않은 서명"

msgid "Missing key"
msgstr "키 누락"

msgid "Missing data file"
msgstr "데이터 파일 누락"

msgid "Revoked key"
msgstr "폐기된 키"

msgid "Expired key"
msgstr "만료된 키"

msgid "Expired signature"
msgstr "만료된 서명"

msgid "Unknown algorithm"
msgstr "알 수 없는 알고리즘"

msgid "Key ID"
msgstr "키 ID"

msgid "Enter the password for the archive:"
msgstr "압축 파일의 비밀번호를 입력하세요:"

msgid "Select the output directory"
msgstr "출력 디렉토리를 선택하세요"

msgid "Select input directories"
msgstr "입력 디렉토리를 선택하세요"

msgid "Select input files"
msgstr "입력 파일을 선택하세요"

#: Menu
msgid "Archive"
msgstr "압축"

#: Menu
msgid "Audio and Video"
msgstr "오디오 및 비디오"

#: Menu
msgid "Checksum"
msgstr "체크섬"

#: Menu
msgid "Clipboard"
msgstr "클립보드"

#: Menu
msgid "Directories and Files"
msgstr "디렉토리 및 파일"

#: Menu
msgid "Document"
msgstr "문서"

#: Menu
msgid "Encryption"
msgstr "암호화"

#: Menu
msgid "Image"
msgstr "이미지"

#: Menu
msgid "Links"
msgstr "링크"

#: Menu
msgid "Network and Internet"
msgstr "네트워크 및 인터넷"

#: Menu
msgid "Open with"
msgstr "연결 프로그램"

#: Menu
msgid "Plain text"
msgstr "일반 텍스트"

#: Menu
msgid "Rename files"
msgstr "파일 이름 바꾸기"

#: Menu
msgid "Security and Recovery"
msgstr "보안 및 복구"

#: Menu
msgid "Audio and Video: Tools"
msgstr "오디오 및 비디오: 도구"

#: Menu
msgid "Audio: Channels"
msgstr "오디오: 채널"

#: Menu
msgid "Audio: Convert"
msgstr "오디오: 변환"

#: Menu
msgid "Audio: Effects"
msgstr "오디오: 효과"

#: Menu
msgid "Audio: MP3 files"
msgstr "오디오: MP3 파일"

#: Menu
msgid "Audio: Quality"
msgstr "오디오: 품질"

#: Menu
msgid "Document: Convert"
msgstr "문서: 변환"

#: Menu
msgid "Document: Print"
msgstr "문서: 인쇄"

#: Menu
msgid "Image: Color"
msgstr "이미지: 색상"

#: Menu
msgid "Image: Combine, Split"
msgstr "이미지: 결합, 분할"

#: Menu
msgid "Image: Convert"
msgstr "이미지: 변환"

#: Menu
msgid "Image: Crop, Resize"
msgstr "이미지: 자르기, 크기 조정"

#: Menu
msgid "Image: Flip, Rotate"
msgstr "이미지: 뒤집기, 회전"

#: Menu
msgid "Image: Icons"
msgstr "이미지: 아이콘"

#: Menu
msgid "Image: Metadata, Exif"
msgstr "이미지: 메타데이터, Exif"

#: Menu
msgid "Image: Optimize, Reduce"
msgstr "이미지: 최적화, 축소"

#: Menu
msgid "Image: Similarity"
msgstr "이미지: 유사도"

#: Menu
msgid "Image: SVG files"
msgstr "이미지: SVG 파일"

#: Menu
msgid "Image: Text recognition (OCR)"
msgstr "이미지: 텍스트 인식 (OCR)"

#: Menu
msgid "Image: Transparency"
msgstr "이미지: 투명도"

#: Menu
msgid "Image: Watermark"
msgstr "이미지: 워터마크"

#: Menu
msgid "PDF: Annotations"
msgstr "PDF: 주석"

#: Menu
msgid "PDF: Combine, Split"
msgstr "PDF: 결합, 분할"

#: Menu
msgid "PDF: Security"
msgstr "PDF: 보안"

#: Menu
msgid "PDF: Multiple-page layout"
msgstr "PDF: 다중 페이지 레이아웃"

#: Menu
msgid "PDF: Optimize, Reduce"
msgstr "PDF: 최적화, 축소"

#: Menu
msgid "PDF: Page size"
msgstr "PDF: 페이지 크기"

#: Menu
msgid "PDF: Rotate"
msgstr "PDF: 회전"

#: Menu
msgid "PDF: Signatures"
msgstr "PDF: 서명"

#: Menu
msgid "PDF: Text recognition (OCR)"
msgstr "PDF: 텍스트 인식 (OCR)"

#: Menu
msgid "PDF: Tools"
msgstr "PDF: 도구"

#: Menu
msgid "PDF: Watermark"
msgstr "PDF: 워터마크"

#: Menu
msgid "Video: Aspect ratio"
msgstr "비디오: 화면 비율"

#: Menu
msgid "Video: Audio track"
msgstr "비디오: 오디오 트랙"

#: Menu
msgid "Video: Convert"
msgstr "비디오: 변환"

#: Menu
msgid "Video: Export frames"
msgstr "비디오: 프레임 내보내기"

#: Menu
msgid "Video: Flip, Rotate"
msgstr "비디오: 뒤집기, 회전"

#: Menu
msgid "Video: Frame rate"
msgstr "비디오: 프레임률"

#: Menu
msgid "Video: Resize"
msgstr "비디오: 크기 조정"

#: Menu
msgid "Video: Speed"
msgstr "비디오: 속도"

#: Menu
msgid "Audio: Check quality"
msgstr "오디오: 품질 확인"

#: Menu
msgid "Audio: Convert to FLAC"
msgstr "오디오: FLAC로 변환"

#: Menu
msgid "Audio: Convert to MP3 (48 kbps)"
msgstr "오디오: MP3로 변환 (48 kbps)"

#: Menu
msgid "Audio: Convert to MP3 (192 kbps)"
msgstr "오디오: MP3로 변환 (192 kbps)"

#: Menu
msgid "Audio: Convert to MP3 (320 kbps)"
msgstr "오디오: MP3로 변환 (320 kbps)"

#: Menu
msgid "Audio: Convert to OGG (48 kbps)"
msgstr "오디오: OGG로 변환 (48 kbps)"

#: Menu
msgid "Audio: Convert to OGG (192 kbps)"
msgstr "오디오: OGG로 변환 (192 kbps)"

#: Menu
msgid "Audio: Convert to OGG (320 kbps)"
msgstr "오디오: OGG로 변환 (320 kbps)"

#: Menu
msgid "Audio: Convert to OPUS (48 kbps)"
msgstr "오디오: OPUS로 변환 (48 kbps)"

#: Menu
msgid "Audio: Convert to OPUS (192 kbps)"
msgstr "오디오: OPUS로 변환 (192 kbps)"

#: Menu
msgid "Audio: Convert to OPUS (320 kbps)"
msgstr "오디오: OPUS로 변환 (320 kbps)"

#: Menu
msgid "Audio: Convert to WAV"
msgstr "오디오: WAV로 변환"

#: Menu
msgid "Audio: Fade-in"
msgstr "오디오: 페이드 인"

#: Menu
msgid "Audio: Fade-out"
msgstr "오디오: 페이드 아웃"

#: Menu
msgid "Audio: Mix channels to mono"
msgstr "오디오: 채널을 모노로 믹스"

#: Menu
msgid "Audio: Mix two files"
msgstr "오디오: 두 파일 믹스"

#: Menu
msgid "Audio: Volume normalize"
msgstr "오디오: 볼륨 정규화"

#: Menu
msgid "Audio: Produce a spectrogram"
msgstr "오디오: 스펙트로그램 생성"

#: Menu
msgid "Audio: Remove silence (sections)"
msgstr "오디오: 무음 제거 (구간)"

#: Menu
msgid "Audio: Silence noise"
msgstr "오디오: 노이즈 억제"

#: Menu
msgid "Audio: Remove silence (extremities)"
msgstr "오디오: 무음 제거 (앞뒤)"

#: Menu
msgid "Create backup (via Rsync)"
msgstr "백업 생성 (Rsync 사용)"

#: Menu
msgid "Code Editor"
msgstr "코드 편집기"

#: Menu
msgid "Compare items"
msgstr "항목 비교"

#: Menu
msgid "Compare items (via Diff)"
msgstr "항목 비교 (Diff 사용)"

#: Menu
msgid "Compress to '7z'"
msgstr "'7z'로 압축"

#: Menu
msgid "Compress to '7z' with password"
msgstr "비밀번호로 '7z'로 압축"

#: Menu
msgid "Compress to 'tar.gz'"
msgstr "'tar.gz'로 압축"

#: Menu
msgid "Compress to 'tar.xz'"
msgstr "'tar.xz'로 압축"

#: Menu
msgid "Compress to 'tar.zst'"
msgstr "'tar.zst'로 압축"

#: Menu
msgid "Compress to 'zip'"
msgstr "'zip'로 압축"

#: Menu
msgid "Compress to 'zip' with password"
msgstr "비밀번호로 'zip'로 압축"

#: Menu
msgid "Compute all checksums"
msgstr "모든 체크섬 계산"

#: Menu
msgid "Compute MD5"
msgstr "MD5 계산"

#: Menu
msgid "Compute SHA1"
msgstr "SHA1 계산"

#: Menu
msgid "Compute SHA256"
msgstr "SHA256 계산"

#: Menu
msgid "Compute SHA512"
msgstr "SHA512 계산"

#: Menu
msgid "Copy file contents"
msgstr "파일 내용 복사"

#: Menu
msgid "Copy file names"
msgstr "파일 이름 복사"

#: Menu
msgid "Copy file names (recursive)"
msgstr "파일 이름 복사 (재귀적)"

#: Menu
msgid "Copy file paths"
msgstr "파일 경로 복사"

#: Menu
msgid "Copy file paths (recursive)"
msgstr "파일 경로 복사 (재귀적)"

#: Menu
msgid "Create hard link here"
msgstr "여기에 하드 링크 생성"

#: Menu
msgid "Create hard link to..."
msgstr "하드 링크 생성..."

#: Menu
msgid "Create symbolic link here"
msgstr "여기에 심볼릭 링크 생성"

#: Menu
msgid "Create symbolic link to..."
msgstr "심볼릭 링크 생성..."

#: Menu
msgid "Disk Usage Analyzer"
msgstr "디스크 사용량 분석기"

#: Menu
msgid "Document: Convert to DOCX"
msgstr "문서: DOCX로 변환"

#: Menu
msgid "Document: Convert to EPUB"
msgstr "문서: EPUB로 변환"

#: Menu
msgid "Document: Convert to Markdown"
msgstr "문서: 마크다운으로 변환"

#: Menu
msgid "Document: Convert to ODP"
msgstr "문서: ODP로 변환"

#: Menu
msgid "Document: Convert to ODS"
msgstr "문서: ODS로 변환"

#: Menu
msgid "Document: Convert to ODT"
msgstr "문서: ODT로 변환"

#: Menu
msgid "Document: Convert to PDF"
msgstr "문서: PDF로 변환"

#: Menu
msgid "Document: Convert to PPTX"
msgstr "문서: PPTX로 변환"

#: Menu
msgid "Document: Convert to TXT"
msgstr "문서: TXT로 변환"

#: Menu
msgid "Document: Convert to XLSX"
msgstr "문서: XLSX로 변환"

#: Menu
msgid "Document: Print (A4)"
msgstr "문서: 인쇄 (A4)"

#: Menu
msgid "Document: Print (US Legal)"
msgstr "문서: 인쇄 (US Legal)"

#: Menu
msgid "Document: Print (US Letter)"
msgstr "문서: 인쇄 (US Letter)"

#: Menu
msgid "Extract here"
msgstr "여기에 압축 풀기"

#: Menu
msgid "File carving (via Foremost)"
msgstr "파일 복구 (Foremost 사용)"

#: Menu
msgid "File carving (via PhotoRec)"
msgstr "파일 복구 (PhotoRec 사용)"

#: Menu
msgid "Find broken links"
msgstr "손상된 링크 찾기"

#: Menu
msgid "Find duplicate files"
msgstr "중복 파일 찾기"

#: Menu
msgid "Find empty directories"
msgstr "빈 디렉토리 찾기"

#: Menu
msgid "List hidden files"
msgstr "숨김 파일 나열"

#: Menu
msgid "Find junk files"
msgstr "임시 파일 찾기"

#: Menu
msgid "Find empty files"
msgstr "빈 파일 찾기"

#: Menu
msgid "Flatten directory structure"
msgstr "디렉토리 구조 평탄화"

#: Menu
msgid "Generate MD5 file"
msgstr "MD5 파일 생성"

#: Menu
msgid "Generate SHA1 file"
msgstr "SHA1 파일 생성"

#: Menu
msgid "Generate SHA256 file"
msgstr "SHA256 파일 생성"

#: Menu
msgid "Generate SHA512 file"
msgstr "SHA512 파일 생성"

#: Menu
msgid "Git: Clone URLs"
msgstr "Git: URL 복제"

#: Menu
msgid "Git: Open repository website"
msgstr "Git: 저장소 웹사이트 열기"

#: Menu
msgid "Git: Reset and pull"
msgstr "Git: 재설정 및 풀"

#: Menu
msgid "Decrypt"
msgstr "복호화"

#: Menu
msgid "Encrypt with password"
msgstr "비밀번호로 암호화"

#: Menu
msgid "Encrypt with password (ASCII)"
msgstr "비밀번호로 암호화 (ASCII)"

#: Menu
msgid "Encrypt with keys"
msgstr "키로 암호화"

#: Menu
msgid "Encrypt with keys (ASCII)"
msgstr "키로 암호화 (ASCII)"

#: Menu
msgid "Import keys"
msgstr "키 가져오기"

#: Menu
msgid "Sign"
msgstr "서명"

#: Menu
msgid "Sign (ASCII)"
msgstr "서명 (ASCII)"

#: Menu
msgid "Sign (detached signature)"
msgstr "서명 (분리된 서명)"

#: Menu
msgid "Verify signature"
msgstr "서명 확인"

#: Menu
msgid "Image: Add watermark (center)"
msgstr "이미지: 워터마크 추가 (중앙)"

#: Menu
msgid "Image: Add watermark (north)"
msgstr "이미지: 워터마크 추가 (상단)"

#: Menu
msgid "Image: Add watermark (northeast)"
msgstr "이미지: 워터마크 추가 (우측 상단)"

#: Menu
msgid "Image: Add watermark (northwest)"
msgstr "이미지: 워터마크 추가 (좌측 상단)"

#: Menu
msgid "Image: Add watermark (south)"
msgstr "이미지: 워터마크 추가 (하단)"

#: Menu
msgid "Image: Add watermark (southeast)"
msgstr "이미지: 워터마크 추가 (우측 하단)"

#: Menu
msgid "Image: Add watermark (southwest)"
msgstr "이미지: 워터마크 추가 (좌측 하단)"

#: Menu
msgid "Image: Automatic crop"
msgstr "이미지: 자동 자르기"

#: Menu
msgid "Image: Automatic crop (15 pct)"
msgstr "이미지: 자동 자르기 (15%)"

#: Menu
msgid "Image: Background to alpha"
msgstr "이미지: 배경을 투명으로"

#: Menu
msgid "Image: Background to alpha (15 pct)"
msgstr "이미지: 배경을 투명으로 (15%)"

#: Menu
msgid "Image: Color alpha to black"
msgstr "이미지: 투명 영역을 검은색으로"

#: Menu
msgid "Image: Color alpha to magenta"
msgstr "이미지: 투명 영역을 마젠타로"

#: Menu
msgid "Image: Color alpha to white"
msgstr "이미지: 투명 영역을 흰색으로"

#: Menu
msgid "Image: Color black to alpha"
msgstr "이미지: 검은색을 투명으로"

#: Menu
msgid "Image: Color black to alpha (15 pct)"
msgstr "이미지: 검은색을 투명으로 (15%)"

#: Menu
msgid "Image: Color magenta to alpha"
msgstr "이미지: 마젠타를 투명으로"

#: Menu
msgid "Image: Color magenta to alpha (15 pct)"
msgstr "이미지: 마젠타를 투명으로 (15%)"

#: Menu
msgid "Image: Colorspace to gray"
msgstr "이미지: 색 공간을 회색으로"

#: Menu
msgid "Image: Color white to alpha"
msgstr "이미지: 흰색을 투명으로"

#: Menu
msgid "Image: Color white to alpha (15 pct)"
msgstr "이미지: 흰색을 투명으로 (15%)"

#: Menu
msgid "Image: Combine into a GIF"
msgstr "이미지: GIF로 결합"

#: Menu
msgid "Image: Combine into a PDF"
msgstr "이미지: PDF로 결합"

#: Menu
msgid "Image: Convert to AVIF"
msgstr "이미지: AVIF로 변환"

#: Menu
msgid "Image: Convert to GIF"
msgstr "이미지: GIF로 변환"

#: Menu
msgid "Image: Convert to HEIC"
msgstr "이미지: HEIC로 변환"

#: Menu
msgid "Image: Convert to JPG"
msgstr "이미지: JPG로 변환"

#: Menu
msgid "Image: Convert to JXL"
msgstr "이미지: JXL로 변환"

#: Menu
msgid "Image: Convert to PNG"
msgstr "이미지: PNG로 변환"

#: Menu
msgid "Image: Convert to TIFF"
msgstr "이미지: TIFF로 변환"

#: Menu
msgid "Image: Convert to WebP"
msgstr "이미지: WebP로 변환"

#: Menu
msgid "Image: Create PNG icon (64 px)"
msgstr "이미지: PNG 아이콘 생성 (64px)"

#: Menu
msgid "Image: Create PNG icon (128 px)"
msgstr "이미지: PNG 아이콘 생성 (128px)"

#: Menu
msgid "Image: Create PNG icon (256 px)"
msgstr "이미지: PNG 아이콘 생성 (256px)"

#: Menu
msgid "Image: Create PNG icon (512 px)"
msgstr "이미지: PNG 아이콘 생성 (512px)"

#: Menu
msgid "Image: Desaturate"
msgstr "이미지: 채도 낮추기"

#: Menu
msgid "Image: Export to PDF"
msgstr "이미지: PDF로 내보내기"

#: Menu
msgid "Image: Find similar (65 pct)"
msgstr "이미지: 유사 항목 찾기 (65%)"

#: Menu
msgid "Image: Find similar (75 pct)"
msgstr "이미지: 유사 항목 찾기 (75%)"

#: Menu
msgid "Image: Find similar (85 pct)"
msgstr "이미지: 유사 항목 찾기 (85%)"

#: Menu
msgid "Image: Find similar (95 pct)"
msgstr "이미지: 유사 항목 찾기 (95%)"

#: Menu
msgid "Image: Flip (horizontal)"
msgstr "이미지: 뒤집기 (가로)"

#: Menu
msgid "Image: Flip (vertical)"
msgstr "이미지: 뒤집기 (세로)"

#: Menu
msgid "Image: Generate multiple hues"
msgstr "이미지: 다양한 색조 생성"

#: Menu
msgid "Image: Optimize PNG"
msgstr "이미지: PNG 최적화"

#: Menu
msgid "Image: Perform OCR (English)"
msgstr "이미지: OCR 수행 (영어)"

#: Menu
msgid "Image: Perform OCR (French)"
msgstr "이미지: OCR 수행 (프랑스어)"

#: Menu
msgid "Image: Perform OCR (German)"
msgstr "이미지: OCR 수행 (독일어)"

#: Menu
msgid "Image: Perform OCR (Italian)"
msgstr "이미지: OCR 수행 (이탈리아어)"

#: Menu
msgid "Image: Perform OCR (Portuguese)"
msgstr "이미지: OCR 수행 (포르투갈어)"

#: Menu
msgid "Image: Perform OCR (Russian)"
msgstr "이미지: OCR 수행 (러시아어)"

#: Menu
msgid "Image: Perform OCR (Spanish)"
msgstr "이미지: OCR 수행 (스페인어)"

#: Menu
msgid "Image: Reduce (JPG, 500kB max)"
msgstr "이미지: 축소 (JPG, 최대 500kB)"

#: Menu
msgid "Image: Reduce (JPG, 1000kB max)"
msgstr "이미지: 축소 (JPG, 최대 1000kB)"

#: Menu
msgid "Image: Remove metadata"
msgstr "이미지: 메타데이터 제거"

#: Menu
msgid "Image: Rename from metadata"
msgstr "이미지: 메타데이터로 이름 변경"

#: Menu
msgid "Image: Resize (25 pct)"
msgstr "이미지: 크기 조정 (25%)"

#: Menu
msgid "Image: Resize (50 pct)"
msgstr "이미지: 크기 조정 (50%)"

#: Menu
msgid "Image: Resize (75 pct)"
msgstr "이미지: 크기 조정 (75%)"

#: Menu
msgid "Image: Resize (512x512)"
msgstr "이미지: 크기 조정 (512x512)"

#: Menu
msgid "Image: Resize (1080x1080)"
msgstr "이미지: 크기 조정 (1080x1080)"

#: Menu
msgid "Image: Resize (1920x1080)"
msgstr "이미지: 크기 조정 (1920x1080)"

#: Menu
msgid "Image: Resize (2560x1440)"
msgstr "이미지: 크기 조정 (2560x1440)"

#: Menu
msgid "Image: Resize (3840x2160)"
msgstr "이미지: 크기 조정 (3840x2160)"

#: Menu
msgid "Image: Rotate (90 deg)"
msgstr "이미지: 회전 (90도)"

#: Menu
msgid "Image: Rotate (180 deg)"
msgstr "이미지: 회전 (180도)"

#: Menu
msgid "Image: Rotate (270 deg)"
msgstr "이미지: 회전 (270도)"

#: Menu
msgid "Image: Split into 2 (horizontal)"
msgstr "이미지: 2개로 분할 (가로)"

#: Menu
msgid "Image: Split into 2 (vertical)"
msgstr "이미지: 2개로 분할 (세로)"

#: Menu
msgid "Image: Split into 4"
msgstr "이미지: 4개로 분할"

#: Menu
msgid "Image: Stack (horizontal)"
msgstr "이미지: 쌓기 (가로)"

#: Menu
msgid "Image: Stack (vertical)"
msgstr "이미지: 쌓기 (세로)"

#: Menu
msgid "IP: Scanner"
msgstr "IP: 스캐너"

#: Menu
msgid "List hard links"
msgstr "하드 링크 나열"

#: Menu
msgid "List largest directories"
msgstr "가장 큰 디렉토리 나열"

#: Menu
msgid "List largest files"
msgstr "가장 큰 파일 나열"

#: Menu
msgid "List permissions and owners"
msgstr "권한 및 소유자 나열"

#: Menu
msgid "List recent files"
msgstr "최근 파일 나열"

#: Menu
msgid "List symbolic links"
msgstr "심볼릭 링크 나열"

#: Menu
msgid "Media: Concatenate files"
msgstr "미디어: 파일 연결"

#: Menu
msgid "Media: Remove metadata"
msgstr "미디어: 메타데이터 제거"

#: Menu
msgid "Media: Show basic metadata"
msgstr "미디어: 기본 메타데이터 표시"

#: Menu
msgid "MP3: (artist - title) Name to ID3"
msgstr "MP3: (아티스트 - 제목) 이름을 ID3로"

#: Menu
msgid "MP3: (artist - title) ID3 to Name"
msgstr "MP3: (아티스트 - 제목) ID3를 이름으로"

#: Menu
msgid "MP3: Volume maximize (recursive)"
msgstr "MP3: 볼륨 최대화 (재귀적)"

#: Menu
msgid "MP3: Volume normalize (recursive)"
msgstr "MP3: 볼륨 정규화 (재귀적)"

#: Menu
msgid "MP3: Show encoding details"
msgstr "MP3: 인코딩 세부 정보 표시"

#: Menu
msgid "Open item location"
msgstr "항목 위치 열기"

#: Menu
msgid "Paste as hard link"
msgstr "하드 링크로 붙여넣기"

#: Menu
msgid "Paste as symbolic link"
msgstr "심볼릭 링크로 붙여넣기"

#: Menu
msgid "Paste clipboard content"
msgstr "클립보드 내용 붙여넣기"

#: Menu
msgid "PDF: Add watermark (over)"
msgstr "PDF: 워터마크 추가 (위에)"

#: Menu
msgid "PDF: Add watermark (under)"
msgstr "PDF: 워터마크 추가 (아래에)"

#: Menu
msgid "PDF: Combine multiple PDFs"
msgstr "PDF: 여러 PDF 결합"

#: Menu
msgid "PDF: Convert to PDFA-2b"
msgstr "PDF: PDFA-2b로 변환"

#: Menu
msgid "PDF: Remove password"
msgstr "PDF: 비밀번호 제거"

#: Menu
msgid "PDF: Set a password"
msgstr "PDF: 비밀번호 설정"

#: Menu
msgid "PDF: Extract images"
msgstr "PDF: 이미지 추출"

#: Menu
msgid "PDF: Find annotated PDFs"
msgstr "PDF: 주석이 있는 PDF 찾기"

#: Menu
msgid "PDF: Find non-linearized PDFs"
msgstr "PDF: 선형화되지 않은 PDF 찾기"

#: Menu
msgid "PDF: Find non-searchable PDFs"
msgstr "PDF: 검색 불가능한 PDF 찾기"

#: Menu
msgid "PDF: Find password-protected PDFs"
msgstr "PDF: 비밀번호로 보호된 PDF 찾기"

#: Menu
msgid "PDF: Find signed PDFs"
msgstr "PDF: 서명된 PDF 찾기"

#: Menu
msgid "PDF: Layout (landscape, 1x2)"
msgstr "PDF: 레이아웃 (가로, 1x2)"

#: Menu
msgid "PDF: Layout (landscape, 2x1)"
msgstr "PDF: 레이아웃 (가로, 2x1)"

#: Menu
msgid "PDF: Layout (landscape, 2x2)"
msgstr "PDF: 레이아웃 (가로, 2x2)"

#: Menu
msgid "PDF: Layout (landscape, 2x4)"
msgstr "PDF: 레이아웃 (가로, 2x4)"

#: Menu
msgid "PDF: Layout (landscape, 4x2)"
msgstr "PDF: 레이아웃 (가로, 4x2)"

#: Menu
msgid "PDF: Layout (portrait, 1x2)"
msgstr "PDF: 레이아웃 (세로, 1x2)"

#: Menu
msgid "PDF: Layout (portrait, 2x1)"
msgstr "PDF: 레이아웃 (세로, 2x1)"

#: Menu
msgid "PDF: Layout (portrait, 2x2)"
msgstr "PDF: 레이아웃 (세로, 2x2)"

#: Menu
msgid "PDF: Layout (portrait, 2x4)"
msgstr "PDF: 레이아웃 (세로, 2x4)"

#: Menu
msgid "PDF: Layout (portrait, 4x2)"
msgstr "PDF: 레이아웃 (세로, 4x2)"

#: Menu
msgid "PDF: Optimize for web (linearize)"
msgstr "PDF: 웹용 최적화 (선형화)"

#: Menu
msgid "PDF: Set size (A3)"
msgstr "PDF: 크기 설정 (A3)"

#: Menu
msgid "PDF: Set size (A4)"
msgstr "PDF: 크기 설정 (A4)"

#: Menu
msgid "PDF: Set size (A5)"
msgstr "PDF: 크기 설정 (A5)"

#: Menu
msgid "PDF: Set size (US Legal)"
msgstr "PDF: 크기 설정 (US Legal)"

#: Menu
msgid "PDF: Set size (US Letter)"
msgstr "PDF: 크기 설정 (US Letter)"

#: Menu
msgid "PDF: Perform OCR (English)"
msgstr "PDF: OCR 수행 (영어)"

#: Menu
msgid "PDF: Perform OCR (French)"
msgstr "PDF: OCR 수행 (프랑스어)"

#: Menu
msgid "PDF: Perform OCR (German)"
msgstr "PDF: OCR 수행 (독일어)"

#: Menu
msgid "PDF: Perform OCR (Italian)"
msgstr "PDF: OCR 수행 (이탈리아어)"

#: Menu
msgid "PDF: Perform OCR (Portuguese)"
msgstr "PDF: OCR 수행 (포르투갈어)"

#: Menu
msgid "PDF: Perform OCR (Russian)"
msgstr "PDF: OCR 수행 (러시아어)"

#: Menu
msgid "PDF: Perform OCR (Spanish)"
msgstr "PDF: OCR 수행 (스페인어)"

#: Menu
msgid "PDF: Reduce (150 dpi, e-book)"
msgstr "PDF: 축소 (150 dpi, 전자책)"

#: Menu
msgid "PDF: Reduce (300 dpi, printer)"
msgstr "PDF: 축소 (300 dpi, 프린터)"

#: Menu
msgid "PDF: Remove annotations"
msgstr "PDF: 주석 제거"

#: Menu
msgid "PDF: Remove metadata"
msgstr "PDF: 메타데이터 제거"

#: Menu
msgid "PDF: Rotate (90 deg)"
msgstr "PDF: 회전 (90도)"

#: Menu
msgid "PDF: Rotate (180 deg)"
msgstr "PDF: 회전 (180도)"

#: Menu
msgid "PDF: Rotate (270 deg)"
msgstr "PDF: 회전 (270도)"

#: Menu
msgid "PDF: Show signatures"
msgstr "PDF: 서명 표시"

#: Menu
msgid "PDF: Split into single-page PDFs"
msgstr "PDF: 단일 페이지 PDF로 분할"

#: Menu
msgid "Rename: Remove accents"
msgstr "이름 변경: 악센트 제거"

#: Menu
msgid "Rename: Remove parentheses blocks"
msgstr "이름 변경: 괄호 블록 제거"

#: Menu
msgid "Rename: Change spaces to dashes"
msgstr "이름 변경: 공백을 대시로 변경"

#: Menu
msgid "Rename: Change dashes to spaces"
msgstr "이름 변경: 대시를 공백으로 변경"

#: Menu
msgid "Rename: To lowercase"
msgstr "이름 변경: 소문자로"

#: Menu
msgid "Rename: To lowercase (recursive)"
msgstr "이름 변경: 소문자로 (재귀적)"

#: Menu
msgid "Rename: To sentence case"
msgstr "이름 변경: 문장형으로"

#: Menu
msgid "Rename: To title case"
msgstr "이름 변경: 제목형으로"

#: Menu
msgid "Rename: To uppercase"
msgstr "이름 변경: 대문자로"

#: Menu
msgid "Rename: To uppercase (recursive)"
msgstr "이름 변경: 대문자로 (재귀적)"

#: Menu
msgid "Reset permissions (recursive)"
msgstr "권한 재설정 (재귀적)"

#: Menu
msgid "Scan for malware (via ClamAV)"
msgstr "악성코드 검사 (ClamAV 사용)"

#: Menu
msgid "Scan for malware (via Lenspect)"
msgstr "악성코드 검사 (Lenspect 사용)"

#: Menu
msgid "Show files information"
msgstr "파일 정보 표시"

#: Menu
msgid "Show files metadata"
msgstr "파일 메타데이터 표시"

#: Menu
msgid "Show files MIME type"
msgstr "파일 MIME 유형 표시"

#: Menu
msgid "Show media information"
msgstr "미디어 정보 표시"

#: Menu
msgid "SVG: Compress to SVGZ"
msgstr "SVG: SVGZ로 압축"

#: Menu
msgid "SVG: Decompress SVGZ"
msgstr "SVG: SVGZ 압축 해제"

#: Menu
msgid "SVG: Export to PDF"
msgstr "SVG: PDF로 내보내기"

#: Menu
msgid "SVG: Export to PNG (256 px)"
msgstr "SVG: PNG로 내보내기 (256px)"

#: Menu
msgid "SVG: Export to PNG (512 px)"
msgstr "SVG: PNG로 내보내기 (512px)"

#: Menu
msgid "SVG: Export to PNG (1024 px)"
msgstr "SVG: PNG로 내보내기 (1024px)"

#: Menu
msgid "SVG: Replace fonts to Charter"
msgstr "SVG: 글꼴을 Charter로 변경"

#: Menu
msgid "SVG: Replace fonts to Helvetica"
msgstr "SVG: 글꼴을 Helvetica로 변경"

#: Menu
msgid "SVG: Replace fonts to Times"
msgstr "SVG: 글꼴을 Times로 변경"

#: Menu
msgid "Terminal"
msgstr "터미널"

#: Menu
msgid "Text: Concatenate multiple files"
msgstr "텍스트: 여러 파일 연결"

#: Menu
msgid "Text: Convert tabs to 4 spaces"
msgstr "텍스트: 탭을 4개 공백으로 변환"

#: Menu
msgid "Text: Normalize (UTF-8, recursive)"
msgstr "텍스트: 정규화 (UTF-8, 재귀적)"

#: Menu
msgid "Text: Encode to UTF-8"
msgstr "텍스트: UTF-8로 인코딩"

#: Menu
msgid "Text: List encodings"
msgstr "텍스트: 인코딩 나열"

#: Menu
msgid "Text: List issues"
msgstr "텍스트: 문제 나열"

#: Menu
msgid "Text: List line breaks"
msgstr "텍스트: 줄 바꿈 나열"

#: Menu
msgid "Text: List line counts"
msgstr "텍스트: 줄 수 나열"

#: Menu
msgid "Text: List line lengths"
msgstr "텍스트: 줄 길이 나열"

#: Menu
msgid "Text: List word counts"
msgstr "텍스트: 단어 수 나열"

#: Menu
msgid "Text: Remove trailing spaces"
msgstr "텍스트: 후행 공백 제거"

#: Menu
msgid "Text: Remove accents"
msgstr "텍스트: 악센트 제거"

#: Menu
msgid "URL: Check HTTP status"
msgstr "URL: HTTP 상태 확인"

#: Menu
msgid "URL: Download file"
msgstr "URL: 파일 다운로드"

#: Menu
msgid "URL: Show HTTP headers"
msgstr "URL: HTTP 헤더 표시"

#: Menu
msgid "Verify MD5 file"
msgstr "MD5 파일 확인"

#: Menu
msgid "Verify SHA1 file"
msgstr "SHA1 파일 확인"

#: Menu
msgid "Verify SHA256 file"
msgstr "SHA256 파일 확인"

#: Menu
msgid "Verify SHA512 file"
msgstr "SHA512 파일 확인"

#: Menu
msgid "Video: Aspect to 1:1"
msgstr "비디오: 화면 비율 1:1"

#: Menu
msgid "Video: Aspect to 4:3"
msgstr "비디오: 화면 비율 4:3"

#: Menu
msgid "Video: Aspect to 16:9"
msgstr "비디오: 화면 비율 16:9"

#: Menu
msgid "Video: Aspect to 16:10"
msgstr "비디오: 화면 비율 16:10"

#: Menu
msgid "Video: Convert to MKV"
msgstr "비디오: MKV로 변환"

#: Menu
msgid "Video: Convert to MKV (copy)"
msgstr "비디오: MKV로 변환 (복사)"

#: Menu
msgid "Video: Convert to MP4"
msgstr "비디오: MP4로 변환"

#: Menu
msgid "Video: Convert to MP4 (copy)"
msgstr "비디오: MP4로 변환 (복사)"

#: Menu
msgid "Video: Convert to WebM"
msgstr "비디오: WebM로 변환"

#: Menu
msgid "Video: Convert to WebM (copy)"
msgstr "비디오: WebM로 변환 (복사)"

#: Menu
msgid "Video: Export frames (1 FPS)"
msgstr "비디오: 프레임 내보내기 (1 FPS)"

#: Menu
msgid "Video: Export frames (5 FPS)"
msgstr "비디오: 프레임 내보내기 (5 FPS)"

#: Menu
msgid "Video: Export frames (10 FPS)"
msgstr "비디오: 프레임 내보내기 (10 FPS)"

#: Menu
msgid "Video: Export to GIF"
msgstr "비디오: GIF로 내보내기"

#: Menu
msgid "Video: Extract audio"
msgstr "비디오: 오디오 추출"

#: Menu
msgid "Video: Flip (horizontal)"
msgstr "비디오: 뒤집기 (가로)"

#: Menu
msgid "Video: Flip (vertical)"
msgstr "비디오: 뒤집기 (세로)"

#: Menu
msgid "Video: Frame rate to 30 FPS"
msgstr "비디오: 프레임률 30 FPS로"

#: Menu
msgid "Video: Frame rate to 60 FPS"
msgstr "비디오: 프레임률 60 FPS로"

#: Menu
msgid "Video: Remove audio"
msgstr "비디오: 오디오 제거"

#: Menu
msgid "Video: Resize (25 pct)"
msgstr "비디오: 크기 조정 (25%)"

#: Menu
msgid "Video: Resize (50 pct)"
msgstr "비디오: 크기 조정 (50%)"

#: Menu
msgid "Video: Resize (75 pct)"
msgstr "비디오: 크기 조정 (75%)"

#: Menu
msgid "Video: Rotate (90 deg)"
msgstr "비디오: 회전 (90도)"

#: Menu
msgid "Video: Rotate (180 deg)"
msgstr "비디오: 회전 (180도)"

#: Menu
msgid "Video: Rotate (270 deg)"
msgstr "비디오: 회전 (270도)"

#: Menu
msgid "Video: Speed to 0.5"
msgstr "비디오: 속도 0.5배"

#: Menu
msgid "Video: Speed to 1.5"
msgstr "비디오: 속도 1.5배"

#: Menu
msgid "Video: Speed to 2.0"
msgstr "비디오: 속도 2.0배"

#: install.sh
msgid "Check for basic dependencies"
msgstr "기본 종속성 확인"

#: install.sh
msgid "Remove previously installed scripts"
msgstr "이전에 설치된 스크립트 제거"

#: install.sh
msgid "Install keyboard accelerators"
msgstr "키보드 가속기 설치"

#: install.sh
msgid "Close the file manager to reload configurations"
msgstr "구성을 다시 로드하기 위해 파일 관리자 닫기"

#: install.sh
msgid "Add shortcuts to the application menu"
msgstr "응용 프로그램 메뉴에 바로 가기 추가"

#: install.sh
msgid "Install Homebrew (optional)"
msgstr "Homebrew 설치 (선택 사항)"

#: install.sh
msgid "Choose which script categories to install"
msgstr "설치할 스크립트 범주 선택"

#: install.sh
msgid "Select the options (<SPACE> to check, <ENTER> to confirm):"
msgstr "옵션 선택 (<SPACE> 체크, <ENTER> 확인):"

#: install.sh
msgid "Installing in non-interactive mode..."
msgstr "비대화형 모드로 설치 중..."

#: install.sh
msgid "Installing:"
msgstr "설치 중:"

#: install.sh
msgid "Installing application menu shortcuts:"
msgstr "응용 프로그램 메뉴 바로 가기 설치 중:"

#: install.sh
msgid "Installation completed successfully!"
msgstr "설치가 성공적으로 완료되었습니다!"

#: install.sh
msgid "Checking for basic dependencies:"
msgstr "기본 종속성 확인 중:"

#: install.sh
msgid "All dependencies are already satisfied."
msgstr "모든 종속성이 이미 충족되었습니다."

#: install.sh
msgid "Copying files..."
msgstr "파일 복사 중..."

#: install.sh
msgid "Installing keyboard accelerators..."
msgstr "키보드 가속기 설치 중..."

#: install.sh
msgid "Scripts"
msgstr "스크립트"

#: install.sh
msgid "Creating shortcuts to the application menu..."
msgstr "응용 프로그램 메뉴에 바로 가기 생성 중..."

#: install.sh
msgid "Creating GNOME Shell application folder..."
msgstr "GNOME Shell 응용 프로그램 폴더 생성 중..."

#: install.sh
msgid "Installing actions in the context menu..."
msgstr "상황에 맞는 메뉴에 작업 설치 중..."

#: install.sh
msgid "Closing the file manager..."
msgstr "파일 관리자 닫는 중..."

#: install.sh
msgid "Installing Homebrew:"
msgstr "Homebrew 설치 중:"

#: install.sh
msgid "Homebrew is already installed."
msgstr "Homebrew가 이미 설치되어 있습니다."

#: install.sh
msgid "Installing Homebrew to:"
msgstr "Homebrew 설치 위치:"

#: install.sh
msgid "Downloading the package..."
msgstr "패키지 다운로드 중..."

#: install.sh
msgid "Could not find a package manager!"
msgstr "패키지 관리자를 찾을 수 없습니다!"

#: install.sh
msgid "Homebrew installation failed!"
msgstr "Homebrew 설치에 실패했습니다!"

#~ msgid "EOF"
#~ msgstr "EOF"
